阿仙奴曼聯是咪兄弟會

兩個球會成日交易益大家都痴撚線

得阿仙奴比人打劫 好似係

剷呀

黑逼都正野

傷多過踢 係入左自己母會幾球咁

黑b 豬油豬達

阿狗啲獸醫害鳩佢